早啲訓，朝早仲要開花

要班狗疲於奔命，畀中大手足抖下